大家小心，班狗喺老銅已經拉咗人

1226 #銅鑼灣
現場寶寶表示 拉左至少3個
㩒左係地 2女1男

轉載自tg
戒嚴咁款，大家睇路

點解拉？

咪又係要放
人多就唔洗驚

人多反包圍
佢想嚇到大家唔出去

未知原因
不過都係嗰句，要拉你求其up個罪名都拉得

思路正確

搞錯！

一多人聚埋一齊。。。
一個火魔法飛落去

靠嚇

2:30 大家準時到

有冇被捕人資料

拉囉
可以告乜
出得黎預咗坐48

1233 #銅鑼灣 #SOGO #反極權遊行
警察於SOGO外警告在場市民非法集結， 期間帶走一名女士。
#now

如果你真係比佢嚇到唔敢出
sorry 你唔配有民主

會唔會又係用非法集結?
感覺變咗做萬能key

你覺得黑警拉人要原因？

送頭 分化撚：
比人拉果個又送頭
今日係和理非 你和平示威點會有事
勇武咁樣又嚇走和理非
失民心啦

大定準時到

有gear既去附近兜幾個圈等多人d先入啦

和理非係盾

Gogogo

非法集結初犯最多罰幾百 ,仲要係告得入 , 購物區唔俾聚集就應該解嚴

照出 咁就驚唔好同我講時代革命

睇直播拉左1男1女

我地有一星期罷工

Push

行街唔撚俾？

風向撚

阿sir 做野唔使你教
d 狗嚇鳩人 白色恐怖

收皮啦，行街都唔比

咁早拉咩L

收皮啦黑警

快必都比狗拉咗

擺明鳩拉靠嚇

狗

1310 又拉左三個救護

仆街啦警狗 死屎

岩先狗又拉左兩個勇武阿叔
班狗cls

毋懼極權 1430 老銅見

請廣傳

They Can’t Stop All of Us

fuck you popo

人多就唔驚 銅鑼灣見

黑警做乜都唔洗理由
黑警就係法律

咁而家出緊黎既應該去邊，照去sogo?

如果而家重狗就唔出，十一不如留係屋企涼冷氣算啦

反極權遊行驚極權？

嚇鬼呀?

萬能左好耐
一個人都可以屈你非法集結

出黎呀！

你咁樣係唔會令到我地驚架

已到

大家 就算今日係要去老銅 都唔應該屌柒人轉左場既手足

唔好忘記左be water 既精神

唔好因為今日係大日子就忘記兄弟爬山

不割不分化

利申支持去銅

喏

反包圍就得

咪又係班狗敗走

巳經到咗，香港人加油， 唔好畀人嚇到

出黎呀

agger

想拉就拉
拉埋張建宗都得

金鐘

1327 銅鑼灣記利佐治街黑旗

今早圍尻佢
班垃圾會驚撚到出蛋
今就更加少人出到去

#灣仔 1327 速龍入閘

如果你真係比佢嚇到唔敢出
sorry 你唔配有民主
你亦都令出左既手足更危險

各位手足出黎喇，差你一個咋

後生既朋友唔好搭黨鐵
搭巴士就注意隨身物品

咁早去踩線？

各位手足，冇機會多講喇
總之大家千祈唔好俾對家既手段嚇怕
相比失去自由、民主
依d白色恐怖真係濕濕碎
我地既優勢係人多、勇敢
另外，出去既朋友，我10.1都要見到你呀

乜撚野係寶寶？

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!